政府要強制立法 「天氣10-15度 要室內環境開暖氣」

凍死啦